要財務自由第一件事要剷光頭

頭髮係會生長 每次剪頭髮都係消費
以每次剪髮$150計， 每年要剪15次，即是$2250，仲未計你失去嘅時間
只要光頭你就唔駛花費呢d不必要支出
要實現財務自由第一步就要剷光頭

十個光頭九個富

仲有洗頭水, 髮泥, sptring

每次你剷光頭既時間咪又係time cost
留長先慳錢慳時間

要洗頭喎

要財務自由就唔好著衫，底橫都唔著

訓街就可以

全香港人訓街
政府一定狂起公屋

一早自己剪頭髮

自己剪咪得。。又唔一定光頭

想學點自己剪

你都岩

我計漏咗 sorry

買個剷自己剷青都得

一年剪十五次頭會唔會太誇

其實最簡單 唔食飯唔飲水7日後就好自由

唔洗

劉華自己剪頭髮

咁首先要訓街喎
慳仲多

仲有梳

人哋財務自由係開源你就節流
又光頭又戒J咁不如做和尚咪搞撚掂

生存已經係度不斷消耗
要自由第一步係死亡

樓主突破盲腸今晚剃光頭先

屋村快剪都係幾十蚊姐... 兩三個月先剪一次

有錢真係唔洗理會旁人眼光

樓主15次係包埋剪鳩毛?

仲有無第3, 4篇, more plz

要自由 請自殺

性慾係動力嚟架
冇性邊有動力去財務自由

租屋食飯都係哂錢，訓街食廚餘咪得

我都要
利伸短髮

和尚的確係財自

咬老綜咪得囉屌你老母

自己剪未得囉

你可以唔洗

男性荷爾蒙由蛋蛋產生

所以有春袋無JJ既你 依然充滿性慾

只係打唔到J又做唔到愛

射返入自己口咪得

計我話要學識光合作用！

150咁貴 30蚊都得啦

香港人要學訓公園 識光合作用
咁都捱唔到就唔好買樓

包埋特殊服務

樓主剪光頭真係幫助唔大。

有冇多d tips

已自己剪+自己j

當你真係鏟光頭，你就發現嗰二千幾蚊都係唔知去左邊呢種神奇現象。

一年剪兩次

下光合作用都唔識學咩人慳錢

明明個post一啲都唔好笑，
但我笑到傻左

其實由得佢長, 唔剪咪得囉, 搞咁多野...
本身有頭髮剃光咗都要化心神打理囉.

我剪撚埋條撚搵慳返好多紙巾錢

唔好呀！可以每月一次，享受吓當慰勞自己的一個月辛勞，我倆老已經互剪有很多年，省時又省💰，但要求不高！

做激光脫髪
雖然要錢,但一勞永逸

夢遺唔使錢

你啱

我每年剪2次，又唔見財務自由
十個光頭九個打NBA

33歲保安員。

買張末日long call
剪完個頭，升一倍
用黎比錢。

聽落你係放棄緊其他自由去換取財務自由

永久脫毛

每次剃完賣左D頭髮都有錢賺

同意

由ifc跳落去，一世不用消費，真正的自由

Bob叔

樓下街市速剪收$50咋喎

困住係身體既靈魂

一炮過比幾百蚊去做激光脫髮仲好

點解你咁叻

包埋剃肛毛

仲有水

射落街咪得

地都掃少D

突破盲點

點解無圖

自由落體最快最方便

怪唔得bob叔咁撚有米

吓 你crew cut 一星期就要修一下啦
唔長唔短 好樣衰

所以我唔剪頭髮

仲特別仆街

激光脫毛吧啦

切完要保養 唔化算

仲未計condom

唔好講笑，我試咗真係得
平時淨係想鏟左右兩邊都要突登去剪一次頭髮，而家自己鏟就可以

兩三個月？ 一個月剪一次好平常

死左咪財務自由囉

咁出家做和尚一次過搞掂

心中富有世界萬物都得到哂

你估死撚左就唔洗用錢?
係香港死既洗費仲貴過捱窮啦

諗諗下垃圾袋都用小左

聽左咁多年
估唔到原來係咁解

R哂頭 要唔剪頭髮唔係留長頭髮
而係剃光頭?

唔剪咪得囉。。

變咗不淨觀

學識自己鏟油頭的路過

由十拎歲開始自己剪，剪得多會自然識
係後面可能難少少，但後面變化相對都較少，無陰咁考技術

總結都係剪得多就會無師自通

第三件事 瞓街！

將你間屋租出去，再瞓街，變相皮幾兩皮收入。加上瞓街幾萬呎又唔洗錢，成功財務自由

得閒仲可以去下圖書館睇書，去下足球場睇足球比賽

你重複咗樓上啦
咪講咗要切j
私處都冇埋使鬼著衫

樓主係咪開始脫髮，要自我安慰

啱呀，我一年剪五十二次頭

執髮者

男人可以幾個月剪一次，當一次五十，一年都只係二百
形象都係錢

沙嶺

唔誇啦
三四個禮拜點都要剪下

1年先洗得2000零蚊大把人做2/3日已經賺返。以你咁既頭腦同經濟能力， 諗下點搵多啲錢先啦。

剩低一個仲諗緊

但認真其實光頭嘅話我都會用洗髮水 因為個頭會有油

向bob叔進發

搞咁多先慳二千幾蚊

即係話你多二千幾蚊就可以財務自由？

十個光頭十個禿

做鴨最符合經濟效益
仲有錢袋

搭𨋢上IFC頂樓再用自己方法落返地下仲快得自由

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

一年洗唔洗剪15次

用少好多嘛，2 3滴就夠

掃把又襟用啲

一支可以用20年 成本都係80蚊，每年唔夠4蚊，一個月只花費3毛

以每次剪髮$150 $50計

幾年先剪一次頭髮.....